德國：默克爾未有計劃前往美國出席七國集團峰會

德國表示，總理默克爾不會前往美國，參加七國集團峰會。

發言人賽貝特表示，是由於當前疫情形勢，但默克爾同時會持續關注疫情發展，以重新評估形勢。

七國集團峰會由美國主辦，原本計劃於6月在馬里蘭州總統度假地大衛營舉行，但受疫情影響，現時考慮於原定或相近時間召開。

chimany

德國奶到呢

為Trump退出WHO單野反面？

呢個肥婆真係食得屎

佢都就落台啦

返大陸啦死東德婆，養大赤納粹

德國婆: 唔好阻我奶支

垃閪圾

今屆搞唔成？

呢條奶共撚屌點解可以做咗總理15年

唔去=靠中國邊

懷疑死肥婆根本係共諜黎

其實歐洲一向都憎美國架 美國特朗普當選之後又憎歐盟
既然佢地憎美國 自然向中國靠攏同示好

肥婆想同支共組織返個新。軸心國?

咁講真奶共緊要d

軸心國

成班歐洲乞丐

Le條東德婆婆真係好奶共
再正確d講德國真心鍾意中國 講緊既係對支那有種好感
同埋有d真係會學普通話 老是在大陸出現

從一戰之後，德國就一直站在錯誤的那一邊，一戰、二戰直接被全球圍毆打趴，戰後靠著美國的馬歇爾計畫讓包含德國在內的歐洲各國重建，軍費支出跟負擔很少，靠美國保衛安全，也是靠美國市場養活經濟，但卻選出了前共產黨員的梅克爾長期執政，雙重標準到了極致。

德國想3次大戰都要做軸心國

佢都玩咗好多年
點解仲未換人？

侵侵一陣發火又追德國啲北約軍費

好明顯中共MORE EVIL 過USA
但德國竟然奶共, they deserve more WuHan virus

哈

佢個黨一直執政

佢又一直做黨魁

帶領國家奶共發大財
有人話有情唔可以飲水飽
價值觀都唔可以當飯食

唔知嘅以為肥婆係維尼老相好

點解可以做咁耐

歐洲一早歸哂邊
人民幣萬歲

臨退休舔支

點解德國出現希特拉搞二戰之後同盟國仲可以比德國個制度允許一條友執政15年

每次世界大戰德國都要企錯邊

美國真係幫左個世界好多。
二戰又係，冷戰又係。
屌你反觀支那呢啲垃圾，帶過啲咩嘢好嘢俾人類

但德國死亡率差唔多係歐洲最低

問過德國朋友 因為德國好多黨派既人比佢仲差

我真係支持英國Brexit ，歐豬真係無得救。食撚屎，奶共奶著屎

連任4次

德國人心底裡都係反美
兩次世界大戰都係輸俾美國
又做唔到歐洲一哥
見到支那同美國打 一定想兩邊一齊死

啲國民咁都覺得冇問題
Ok喎

屌有冇睇內文架
唔去美國開會，冇話唔參加個會wor

德國又想做多次軸心國

順民，支那DNA

三次世界大戰,德國都會企錯位,呢個國家邊有反省過?

應該唔會為佢一個web meeting掛

左膠國

露底了

準備ww3 又輸

D政客一向都係如果無民意就唔會做嘢
更何妨唔係自國的事
所以如果要佢地做嘢 先決條件就係要有當地民意
我覺得上年登報效果真係好好
如果可以好似上次咁做 應該可以令到多D歐洲國家支持

默克爾共諜身份已完全敗露。歐豬齊齊脫歐吧。

德國明明肯收黃台仰和李東昇 個陣以為德國好野嚟

貫徹始終
再做軸心國

德國憎美國一直都係。你幾可見佢地合作過。

帶領二戰敗國領導成個歐盟

好多歐洲人都唔鍾意美國架啦
佢地好多人都覺得美國好霸道，美國人好自我中心

軸心國確認

條肥婆應該好快病死

瑞典通過左反共政策，所以要屌，屌德好拉

有無諗係支那一早比左情報奶共德國

呢度中晒陶傑毒㗎

一定係啦

但德國收留左黃台仰 李東昇
當睇唔到啦

由極右 到極左， 納粹屠猶懺悔症 候群 又發作！

垃圾東德婆

新軸心國：支那 蘇聯 德國

中華人民共和國德意志省

其實歐洲一路都想爭做世界一哥架啦，唔係洗乜整個歐盟，用歐洲身份同美國爭一席位? 依家世界上明顯靠支那牽制住美國，萬一支那收皮，到時真係美國獨大，加上美國喺歐洲利益冇喺支那咁大 (我估?)，到時打柒你話咁易，所以歐洲一定唔想支那死

默克爾震到仆街丫 仲出黎做咩

支持德國企係支那個邊雷死佢

議會制

德國同北歐贏在醫療系統好,醫院設備人手都比英意西等國充足所以死亡率低.

反省過，點知過猶不及

其實又唔好亂屌德國住 反送中之前德國收留左黃台仰 成班香港高官仲出嚟亂吠話香港無政治難民

侵侵應該仲快

共青團出身呀嘛

其實唔一定特別奶共
係私人恩怨trump

奶共八婆

德國收香港政治難民
又支持台灣入世衛
入左北約又有美國駐軍
其實無乜可能會舔共

想成立歐盟想抗衡美國，到真係成立左先發覺好多國家負債纍纍，成立20年已經經歷左兩次歐債危機 次次都係幾個有錢國家頂住，話口未完而家疫情又要聯合發債被否決左，我估佢堅係唔掂，支那成為左最後一根救命稻草？願望很美好但顯得太天真

左膠之國嘛，同左膠一樣，最叻影相打卡呃like，但要上前線真打時就會散水篤灰。

踢撚走佢la

不嬲都兩頭蛇，保持中美平衡，再係中間搵著數

一日納粹 一世都有納粹影子
垃圾人種

合理
東德共產黨黨員
得閒問下啲德國人
你地係咪全部國人都支持共產黨?
係咪為咗金錢反人類先

有冇德國人幫手翻譯

如果係嘅，不仿將德國打到變地底泥，抬唔起頭做人啦

呢個post啲留言十足啲人去溝女，溝唔到之就話條女高竇、貪錢同係臭雞

其實成個歐洲都係，佢哋有一種傲氣唔想聽晒新世界枝笛，依家法國都係玩升級版戴高樂主義，想歐洲團結起嚟然後做世界第三極

收難民單嘢咁6uo都仲可以比佢繼續話事

咪on9，人哋做十幾年總理淨係得支那政策要理咩
覺得外國無時無刻咩都要以支那事務做top priority，話人哋應該點點點
同啲成日幻想自己係中南海領導嘅支那人有咩分別

但Boris Johnson都係奶共

你覺得遮,佢唔覺得

權力會使人腐化
佢連位15年
國民冇對佢既政策有任何不滿
冇轉過人
係民主體制下
我覺得好神奇
我剩係想表達咁樣
仲有我一向唔會將其他國家既元首做二分法
奶共同唔奶共，所有野都係要求平衝
Ching 你唔洗緊張
當然港共就另計啦

做左十幾年政治領袖都係咁短視
無任何政治理念
淨係識擺姿態

畀少少常識啦，「點解允許一條友執政15年」都問得出
德國議會制國家，Union長期做執政黨+佢一直做黨𣁽，政黨自己又冇黨魁連任限制嘅，咪一路佢做總理囉
而且佢做總理呢，就唔代表個國家真係「一條友執政嘅」，年頭佢屬意個接班人先因為太唔掂要放棄競逐下任黨魁
同埋喺佢之前，其實已經有兩個總理試過做咗十幾年

連人哋國家政治制度、有咩其他黨派都唔知，就喺度問「點解一路都係選佢」，跟住就話人二戰後唔識醒、歐洲奶共自high，同啲支那人淨係揀啲自己啱睇嘅嘢嚟睇冇分別

德國已出賣香港人....
明明經歷過西柏林.....

奶到

其實只要你知道人哋套政治制度係點運先評論嘅，就唔會覺得有咩神奇
而且佢連做十幾年，亦唔代表國民「冇任何不滿」，而家做總理又唔係要100%國民同意
可能係佢施政上撈得掂，亦可能係反對黨太廢(好似日本咁)，亦可能係佢一個carry全黨咁
但你話十幾年嚟都冇任何不滿就絕對唔係，難民問題都一定有影響啦
唔通德國人個個都係連登仔笑嗰班舉「Refugees welcome」牌嘅人咩，不過好死唔死你哋日日笑，結果俾政治庇護黃台仰李東昇嘅係佢哋

可能已經畀終共收買咗

邊個駁唔到谷住度氣畀負評啊

佢係德國其實冇你想像中咁大話語權

垃圾肥閪德國豬
屌你老母

美國係當時唯一有能力同時在太平洋及大西洋戰爭

勁但係唔會侵略周圍挑人機。
好打得但係唔會撩交打。呢樣先好嘢。

Merkel呢個左膠似係真心覺得肺炎好危險所以唔出國...
大家成日印象覺得德國好奶共 但其實佢哋比較多係世界主義者 唔鍾意中共但係都唔想美國獨大

之前WHA都有視像會議，G7可能都可以嘅

支持法西斯政權,集中營果D都叫反省過?

德共奶共奶到收留ray wong李東昇
另一邊連登仔吹奏嘅BJ dominic raab，佢哋喺simon cheung同華為上有幾強硬話？

德國唔想仲入中美衝突裡面。

作為一個2次世界大戰都壓錯邊的國家
佢今次壓落支那
話唔定係一件好事

紐西蘭，德國

女人主政真係好撚煩

你係德國會點做？打晒兩邊？

以前佢地自己搞法西斯，咩都不包容；
而家人地走去搞法西斯，咁都包容埋。
（利申：讀緊德文，順手發現呢個國家嘅歷史好騎呢吓）

一戰關米國L事？

諗起燒山

係總理奶

德國有咁嘅能力打晒兩邊？
影響到自己咪奶美國，影響唔到咪奶中共發大財

默姨姨做咁耐有一點係幾重要
就係佢基本上可以話係冇咩固定立場

臭閪為禍地球

認真咩佢係共產黨員

法西斯納粹本身已經係左膠烏托邦嘢嚟. 都係無神論,偶像崇拜

燒山嘅聖母偶像嚟.
咁你話燒山係點

一方面有信仰因素在後面drive，印象中直到一戰果陣德國都是個幾敬虔的國家，點知後來出事，中間發生了甚麼我不知道，雖然絕對同民族主義堀起有關，當時全歐洲都癲晒，覺得自己的國家最好，只因為是自己的出生地。

未又係梁啟超孫文果隻超人病毒囉.
上帝已死,超人當立,理性無邊界,果隻自負嘢囉.

超人果個係尼采（咦點解呢ｄ衰野又關德國事）

理性自負導致經常性精神錯亂

一戰德國無限制潛艇彈 打沉咗美國隻客船
1917 年美國出兵歐洲

仲有佢係聯合政府，仲要今屆係大聯合政府，同左翼社民黨合作，好多嘢要妥協，外長都係社民黨人，有啲政策範疇唔係默克爾一個人控制得哂

(知道實有人見到咁寫就扯旗話「即係左膠外長搞事」，小弟好希望大家落你嗰句conclusion之前，搞返清楚人地嘅政治制度同生態。唔係樣樣嘢都可以用香港嗰套去理解)

信仰出左事理性都唔覺有問題……
以前都有Sophie Scholl 呢d人

希特拉呢D左膠係受尼采影響架, 而蔣介石最奶希特拉. 所以未係咁囉.共產同法西斯本來就係同一路左膠嘢,所以國民黨同墨索里尼可以輕鬆係兩者之間切換, 納粹又名國家社會主義

on 9

佢無辦法有
佢四屆政府有三屆係Grand Coalition
左右翼撞埋一齊唔agree to disagree 根本行唔到

靚名

慘了……

未必關事架喎
佢一單核電一單難民
個手飄移真係好勁
你都唔知話佢務實好定識睇風向好
不過佢識轉呢樣其實真係立於不敗之地

你check check美國一戰做左幾多野
一戰美國兩頭蛇發戰爭財
兩邊都有賣武器
一戰係central power打到無資源無得再打
奧匈積弱又多種族注定下面班人班人唔肯打
土耳其20世界垃圾一件
俄佬自爆無左東線
英國無限製坦克 德國只夠鋼整幾部
日德蘭海戰挑贏最強海軍但佢地唔想再打再送死

美國話出戰但其實連兵都未練好

聽人講默克爾功力最勁嘅係向執政聯盟盟友落少少蕉皮係咁依跣盟友一小鑊
幫對家減分自己加分，但由唔至於搞散個執政聯盟，盟友無乜聲出

東德八婆

如果蔡英文有得連任4次,我都唔介意

蔡英文之前都有好多人唔滿意佢架
話搞到經濟好差

呢個死肥閪真係東德餘孽嚟㗎屌

寧左勿右

佢最勁係轉彎快啫
以前做環境部長個陣既核電支持者福島之後走去廢核
一開始搞喊個難民細路俾人屌完就變聖母
多人屌驚變德意志斯坦就收緊難民
佢咁識睇風向唔企係輿論對立面
咁點會唔做得長

我個人制裁埋德國啲貨品，咁賤格，唔值得賺我錢。

仲有肥仔金，唔好漏左佢

咁就更加唔適合做領導人啦

乜撚嘢，又關女人事？
台灣紐西蘭，對抗武漢肺炎咁成功又唔見你講？紐西蘭總理講明參考台灣經驗，又撐台灣入who

精神錯亂點都唔夠連燈啲國際關係專家咁勁